點做?

呢刀入曬，痛到癲。可以點做

痛到好似真係插左一刀係心臟咁，無論仲啲咩去分散注意力都冇用。

聽x啲歌會好小小，但一停音樂又黎料

我以為自己已經習慣
今次比以前任何一次更痛